老實講 我想薯片當選嘅真正原因

唔係因為佢好
而係想見到佢推23條 831框架嘅政改嘅時候
班黃絲同支持佢既泛民徹底地仆街

繼續溫水煮蛙啦香港人

集體炒車

負評開始出現

焦土派

大家不願面對現實

我反而想睇聽日佢地個扁咀樣多啲

睇完個樣可以笑足5年，見到林鄭sm我地諗返起佢地個樣當堂唔嬲
仲可以無限回帶話佢地港豬，就中共一早有劇本

真

以後社會有咩不公義都好
都記得今日有民智未開走去撐薯片
大把人柒過自己 大條道理做港豬唔理
橫掂做乜都俾人屌啦

香港人痴撚左線

我都想睇港豬一齊絕望之後又出黎占中🐒

你班仆街焦土撚，呢句可以點駁?

未必㗎
佢地而家都打哂飛機咁幫薯片兜，幫佢諗埋理由
以佢地on9嘅程度，話唔定到真係推都仲覺得薯片有商有量，唔會推得太過份，係中共逼佢佢都冇辦法好慘慘